今日咁凍 唔知七犯點過呢

凍又唔夠被

叫老納去照顧班老婆

訓訓下凍到醒

理撚得佢地

我淨係知天寒地凍，啲人妻需要人地慰藉

老婆凍有得解決
自己凍 又無得出火